
                      Es muy difícil no sentirse interpretado por el protagonista en su casi exasperante confusión vital. Personajes humanos creíbles, una estética impresionante y muy extrañada en estos tiempos de "lo fácil". Apreciada sobre todo por ser protagonizada por jóvenes que nos muestran cuan empáticos podemos ser, y no, al revés e lo que dice a profesora, "los humanos son decepcionantes". No hay aventura más maravillosa y confusa que descubrirnos. Mención  aparte la crisis del profesor, joven por siempre pero viejo ahora. Una película que nos deja como tarea aprender a vivir mejor.
        
            